捉鬼批鬥活動

冇錯，係分化、懷疑同批鬥
有冇覺得熟口熟面？